唔明白點解香港人食湯麵果陣唔會飲哂啲湯

湯麵既湯都係食物既ㄧ部分。日本人食完麵之後就會將湯喝光，感覺佢地對食物既珍惜程度比香港人要高好多

另外餐廳每日倒左咁多湯水會產生大量額外既污水，對環境唔係太好

味精湯

未見過日本人飲曬d湯

味精同溝水有咩好珍惜

係真材實料你慌唔執輸既香港人唔飲清哂去咩

岩啊
食雞翼都要食埋舊骨落肚先叫唔浪費

痴撚線，想飲就會飲，唔想飲咪唔飲囉，你理咁多做乜。屎忽得閑得滯？

咁你屙屎屙尿會唔會唔沖廁留返佢？

未去過日本？

飲啦 飲撚到你賢虧

香港啲麵湯根本係味精水

你樓下間茶記係咪日本人開?

你有冇飲哂？

我係某d香港餐廳飲過既湯品嚐唔出有咩味精，唔係太鹹仲有鮮味，果d湯應該飲得過既

我飲得最多品嚐唔出味精既湯係蕃茄湯，尤其是火鍋湯底果d

巴打睇下醫生好

樓主打邊爐會唔會飲哂d湯？

巴打係咪成日出街,又或者屋企飯都重味又落味精同即成雞湯,唔怕講出落喎

日本即使無落味精/少味精，又咪係咸到死，飲晒就等洗腎啦

其實香港野食比較好多地方淡
就算茶記都係

負評我果d 不如講2句，我住日本 女朋友日本人

巴打得閒好快啲去做身體檢查

喺香港咁飲法應該十年內人口會減半。
咩土地問題都解決晒 樓豬高招呀

屌你老母

人唔笑狗都吠啦，咁都要護主？

100%味精湯啦香港

我都住過日本好耐 仲要係九州
同學/同事大部分都唔會飲埋啲湯，最多加飯食嗰陣一齊飲少少送飯
其實根本各處鄉村各處例，自己鍾意飲咪飲 咁都有得拗
文化根本冇絕對